第一次去日本有咩要注意？

自己一個人去
除左上機要填張黃色方重有咩要注意

Google沖繩奴隸島

一定要試自動洗屎眼廁所

唔好去公仔機 同埋波子機可以換返真錢